[智取]衣着裝束都可唔可以be water ?

著泳裝

聽日見！